其實表白唔on9

乜野如果對方鐘意自己就唔洗表白
其實就睇人架姐
如果對方被動 等你開口 唔通又諗住話唉冇架啦就錯過左？

表完白唔鐘意嘅 咪當比自己知道個答案 早啲死心囉

表白唔on9 但你表白就on9

表白唔係得開口講一個方式
可以希好多 例如突然間拖佢手等等都算係
只係無咁 尷尬

表白前已經得米就唔on9

講真

表咩白姐

咁on9

直接錫啦

不過其實有時係自己唔肯放手
所以用表白去知道自己真係冇可能

好自私

做兵嘅人先會覺得要表白，反正表唔表都係收皮。
真正拍拖嘅人表乜鳩白 一野拖落去或攬鳩佢，呢啲先係男人嘅魅力！

差館見

睇電視睇上腦？

表白傻鳩屌閪時，會問條女，我依家屌你喇，比我屌下可唔可以呀

啱，要錄音